（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

今次區選得到咁多人關注，一定要好好多謝人地，同埋要update番香港未來仲有漫長的路

記得提番外國人今次唔係選lawmakers ，唔係立法會選舉，區議會區議員無乜實權，所以只係反映民意，但未來香港仲有可能面對政府打壓，唔知會唔會被dq(可以舉下過去例子），所以今次係小報捷，唔好畀外國人以為香港拎左民主自由

最新的Tweets 一定響bot 🔻🔻🔻
出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

美國議員同香港相關嘅tweets
關於區選

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

Sen. Cory Gardner

Sen. Josh Hawley

Sen. Tom Cotton

Rep. Michael Waltz

Leader Kevin McCarthy

民主人權

Rep. Pramila Jayapal

Ro Khanna

推1

推2

即刻做嘢呀～

Twitter/youtube/facebook戰線易打十倍
可以大大聲屌班五毛

可以順手講下 universal suffrage

真心
要畀外國知香港實況
keep住關注香港
用國際壓力保護前線手足

pysh

push

美國戰線仲有排打，唔好以為參眾兩院過咗法案就收工。

就算成為法例，都要有切實執行至唔係廢紙!

至於地區工作，選完至開始甘呀！維持民氣，努力取得地區支持一啲都唔易，係持久貼地作戰呀！

pushhh

文宣戰線唔停得！

推

大家繼續努力!

推呀～

推哂

【區選後續】光復連儂牆攻略